超好分析！！D100 警隊家屬分析政府陰謀

大家一起聽聽警隊家屬分析！！ 好中立好到位，冷靜應對政府陰謀，不好墮入暴力不斷升級的循環！

大家冷靜落黎就要分析下政府點解會容許警察咁做啦

咁都有負評==

推

我冇野講

睇左

路過幫我推下== 真係想人聽聽

內容撮要

0:08認為警察隊員佐級協會聲明係求救訊號（S.0.S）
0:25因為政府希望有警員因示威活動入浩園（死亡）
0:45從警方佈防看出，每次示威都有CID出身警員被掉棄在現場（落單），而CID是警隊內較為疏於訓練的隊伍（較少入PTU訓練）
2:05證實醫院內有警員家屬爆粗鬧盧偉聰，更被內部臭罵為「奴隸聰」
2:45警隊層級分明，上級踩下級屍骸上位的架構
3:04認為當權者希望有警員死亡，藉此「翻盤」，亦毫不在意示威者死活
3:38表示出席每次遊行，亦有上連登
4:08分別提醒警方及示威者，警員不應忘記初心，示威者切記要be water，不應硬碰硬
4:45沙田事件是個困局，連登仔應該再smart d，係困局形成之前就散水
5:05重申自己無資格教連登仔，但誠心提醒：屌鳩差佬，打黑警係好igh，令到你愈high既野係愈毒！好可能會中晒計！犧牲亦會令身邊既兄弟，手足，家人好痛苦，甚至萬劫不復
5:46再繼續發展落去，示威者不是be water，是be鉛水
6:12認為只會有be water，避免係警方人完全
6:42奉勸警隊勿忘初心，不要變家奴
7:08間接承認自己是警隊家屬

from youtube comment

我無嘢講